全世界即克down 番pokemon go

要令pokemon go 重生了

一齊入元朗捉精靈

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

各位訓練員你準備好未

水邊村隔離有個元朗大會堂，二樓可以報名不同課程。之後未行番西鐵元朗站囉

推

仲玩Pokemon？Update 啲玩Harry Porter 啦！

諗起係海港城成班人為左隻迷你龍衝入去人地鋪頭，塞滿左人搞左10幾分鐘 又大大聲話收唔到網絡，個職員勁無奈

可以自組5人一齊打塔，唔算係集會呀嘛～

星期6有活動有限時神獸捉
官網出哂公告

文宣組 元朗有pokemon go大型活動

好似得元朗區有

聽聞星期6元朗有神獸捉

話知你玩咩Game喇

哈哈哈
推

(集思廣益) 727元朗 全民運動日

Pokemon go開櫻花
仲可以玩埋harry porter

一齊入元朗捉牛

有康民處健身證去元朗個場玩下,都幾多機玩架
做GYM做累左就落去大馬路行下街買下野飲

玩wizards unite都得架

捉神獸

push

仲有Ingress呀

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

南邊圍果度間唔時都有成堆人玩PKMON GO
係咪果日有咩EVENT
咁係咪可以約埋一齊去捉

入pokemon go 瘋狂打道館踩場

Pokemon Go

去元朗打神獸!

要開定位喎清

要求香港跟進

錯字，potter

捉pokemon都有罪？做個高級精靈訓練員

宜家開始有超夢捉（不過要打道場先有）

拿拿聲download埋 Ingress

捉gear超夢夢

捉精靈呀

我凈係記得係摩士捉啟暴龍成班係足球場鳩跑好似拍緊古惑仔咁

Ingress新手團，帶大家一齊去元朗打返幾場軍團戰感受下遊戲魅力

禾愛捉精靈...打道場

SORRY 我笑緊個時按錯負皮 我自膠
好正

入元朗打5星

[長文]人生最重要的選擇題

裝甲超夢

去玩

之前明明反任天堂。。。

咁你玩Harry Porter lo

g持

好計

入元朗捉裝甲超夢

去元朗收復何妖

而家有得打裝甲超夢夢

唔係講笑
初初出果陣
我咁岩入左元朗朋友度
打緊版既時候見到有隻卡比獸
成班friend 麻雀都唔打一齊衝落街捉

一出果陣有現過下 岩岩down返 有冇ching知道點登入返？

生日細過18?

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

呢個idea好
推

推到有文宣

屌，呢招絶

收到

收到風元朗有色違嘅藍色同白色護主犬

作為小精靈訓練員嘅我又點會錯過

得24LV，搵人帶下我打五星怪。

一齊捉神獸！！

fact checked

用第二個原因啦…
唔係到時佢要你解鎖證明玩緊…

聯絡Nintendo 出超夢夢啦

推到全連登裝app

咁……玩第二隻咪可以唔unlock screen都玩到

我要捉超夢夢，我要放煙花
復興Pokemon go

再一次體現香港人嘅靈活變通
光復香港！時代革命！

打咗5次都捉唔到

我係咪非洲人？

仲有哈利波特個game呀

捉精靈

第一日打四場
全日捉唔到

多謝Ching 一開始鳩埴左生日 而家登入到

搵樣野down

呢個好make sense

pokemon go 成日都有堆人打塔，無組織、無聚集。各有各玩！

Pokémon GO by Niantic, Inc.

(人手置頂)727連登要有共識!!!

最鐘意打機!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

gogogo

入元朗搵大木博士先

去打比卡超

好玩呀個game

我要捉超夢夢

元朗嗰日應該好多護主犬

樓主連圖都無張

最鍾意就係捉精靈

元朗有精靈捉

點解ur岩捉左隻比卡超有帶帽既

噴火龍,噴射火焰

1

ok

sor我玩Harry potter

[727] 元朗好去處

down嚟玩先

元朗有護主犬捉

色違夢夢將現身 Pokemon GO 團體戰

活動時間：2019/07/27
活動地區：元朗共和國
活動內容：色違夢夢現身五星團體戰

ok wor

推～利申 最近重玩

Push

一齊入元朗捉白衣怪
白衣 白衣

巴打，元朗有咩罕有精靈，求教學

點解無人貼呢張？

玩巫師都得得

吹雞捉精靈

一齊炸元朗 ... 啲卜

大會堂星期六唔開

西鐵後面有2個道館

大家去打道館係好合理

入元朗捉護主犬好唔好

掟精靈球

玩harry potter

有巴打做左張

好提議

好食電

去元朗行街都得
振興元朗經濟

唔遊行可以行下元朗幾出名既南邊圍
拍戲同大火都係果邊

光復香港

本身pokémon go依家剩番嘅玩家10個有9個都係廢老，佢地仲要玩得好認真

廢老要歸邊了

黑魯加

好耐冇玩過

留名

好玩POKEMON GO 元朗好多神獸捉

一直都有玩

聽聞27號果日南邊圍有夢夢捉

太好啦，而家無遊行，大家都可以放心去捉精靈啦

下面個post係我對727當日行動方法嘅一啲建議

希望有教會可以727喺元朗搞場宗教集會！

黃隊
求各位Ching carry

一齊入商場放櫻成本效益好高

入元朗緊係捉牛啦

如果咁著去玩pokemon 網上同外國都一定老屈721白衫係同一班人

我好鍾意玩嫁

呢個幾好

i m ready i m ready

有新精靈係元朗 （好似係）

附近開緊花原來仲有人玩

一開Game佢同我講呢D

元朗好似有神獸打

真點遍地開花

遍地開花

真係要做就齊心啲，但要入人村點算

捉禽獸

提大家小心戴魯比(犬隻)啫

翻咩生 , 大把人仲玩緊

萬人捉寵 港人再破世界紀錄

推推推

727元朗有超夢夢出沒身為訓練員唔係唔去捉呀嘛

推
由3年前出game開始玩到依家

可唔可以令到全球個download 數升番，之後上國際新聞呢？

垃圾 Game 嚟架

星期六聽聞元朗有烈空座捉
記住限時15:00-00:00
手足記得要組隊去 帶齊精靈球

南邊圍係咪有神獸

街市應該有唔少check point?
利申玩過幾次only

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

有神獸啊

好多蛋要開

仲以為係護主犬

gogogogo

好呀, 叫埋尐叔叔嬸嬸一齊來玩

727齊上齊落

幫手推
我係口交部 聲明

雖然唔好玩但G持

推
聽講元朗星期6好多神獸出沒

護主警犬!

HONGKONGER GO!

玩pkm go點可以唔推薦pkm go專用tg架？

入去可以好快收到遊戲最新嘅消息

一齊玩啦喂

著黑衫啊屌你

一齊玩ingress

推啊

push 係時侯啦

突入元朗捕捉火爆侯大戰護主犬順便收伏不良蛙

仆街mon尻

ingress

要入村打幾個搭, 好易收齊50

Pokémon Go gogogo

落8腳

拉田

大馬路輕鐵咁迫點撚樣上車呀

最近玩哈利波特go

我無野講

harry potter都得架

機場過夜犯唔犯法

元朗好多 shopping 地方....
又多野食... 不妨 print 定食評店舖景點介紹以便查閱...

點會

想比位人入？

社群日先係

咁你咪變相咪幫班打人白衫洗白囉 唔可以幫佢黑變白

聽講727元朗有超夢

睇戲都唔錯，有 IMAX

呢個好笑

做resistance定enlightened自己揀

好懷念果時一大班人叫有咩精靈，跑嚟跑去捉，元朗應該都夠地方玩

一齊起farm

巫師聯盟都得

好多廢老有玩，仲會為咗捉稀有精靈搭2蚊車跨區玩
如果話727有超夢夢喺元朗

另外仲有隻驚叫 ingress，可以去打地盤戰

元朗 一日咁多活動重疊 唔知join邊個好

去到元朗慢慢諗

入元朗對付火箭隊！捉暗黑精靈！

好厲害哦！
打唔贏呀！大家齊齊入元朗幫手一齊打啦 ！

d警一陣就捉著白衫懷疑你地同712有關 拎去交數

721先岩

玩翻日先

推呀推，讓這post推

可能會落雨 記得帶遮
同帶尿袋

聽講7月27南邊圍有時間神出沒

點解仲會用支那寶架好危險

分左部機專裝大陸APP麻!

我有棒球棍 唔知元朗有冇棒球場